射記者、射手無寸鐵示威者頭、剝女示威者衫正正係以色列警察對付巴勒斯坦示威者方法 唔怪得知警察話自己係猶太人

大家要小心